抗爭一定要對凖政府！

明白各位用唔同方法努力為香港。

知道阻塞交通同罷工可以使人工收入減少，
政府稅收減少，
為社會帶來不便，
對政府施壓，
逼政府跟民意，五大訴求。

不過有人係手停口停，
阻塞交通同罷工，可能傷及無辜，
輸中間派同温和派民意。

市民要表達意見，可以去政府地方，
包括禮賓府、立法局、警署及不同政府部門，
或尋找立法會議員表達意見。

不割蓆，不過希望爭取最大民意、最大力量。

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港